最大公約數係打黑，打擊黑社會呀！

7婆咬乜都唔入架，個個記者會都廢嘅錄音機

講 5大訴求兩個月：零理，因為無後續方案點做

煲行兩句口號：即扣港獨帽子，肯肯定會每日記招吹吹吹

鬧警黑勾結：唔認，但唔敢講落去

和理非同勇武屌9我白癡都好，
請聚焦返去打擊黑社會係肯定幫到運動成長

1) 每區必有黑社會：社區問題 e.g. 藥房霸權、屯門Nana、各式睇場收片…

2) 每個行業都有黑影：財金莊家股、圍標、物管.....etc.，靠金融同各行專家和理非踢館文宣

3) 迎合大陸訴求：打黑係國策，7婆你點反咬？
只要真相扯得夠多夠堅秋出來，政府仲點鬥上綱上線？

4) 壯大獨立調查為 5大訴求之首，由得中聯辦x警黑 鬥 被架空嘅文官 x 總商會 (aka 真權貴)

好氣憤我明，但深藍 & 淺黃藍 見到周街字：狗、光復口號，太虛幻啦…佢地無接觸全面網上資訊唔撚明架，但係改為：

- 打擊警黑勾結、
- 還我公平廉潔香港、
- 誓保三權分立、
- UGL$5000萬、
- 權貴僭建無罪、
- 權貴劏房賺到盡
- $4000未收到........etc.

↑屌，依啲隔離貼東方星島舊頭條做返文宣都夠做呀…

- 黑警濫暴 / 濫捕、
- 鄉黑狂警騷擾社區
- 警黑聯手打街坊

↑ 搵啲聞過煙/被濫捕街坊自然會 share 開去

係呀，我知開價唔高某程度好白癡，但和理非都用咗 5年2014/16 → 2019 先做到不割蓆；對著班唔識轉彎嘅藍血人，求求大家忍下，絕對要政府輿論繼續放血…

難得嘅社區位置大 banner 位都用到貼到寫到畫到，希望大家用盡資源…

利申：係街面對面同過幾次深淺藍"友善"討論，但其實都會驚即時出狀況。

唔好比7婆過咗兩個月仲 stick 係『送中』條例扮傻

請發力同班藍血收成期洗腦… 政府有樣野叻，佢地深明藍血人唔識轉彎，所有野係 repeat 10次以上確保洗到佢地腦。大家可能好後生，半日嘅新聞已經 out 咗，但洗腦嘅野唔需要怕 out，只要一齊鬥無限 loop 就得…

自推，非三毛。一齊考慮下來緊嘅方向同動力

唔一定單一咁做，但和理文宣同勇武，荃灣出刀斬人…

打黑保家衛族真係全方位都好需要架！

申：點都唔割

被打一定要還拖

Push

on9 不如我做埋差佬

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定